貓仙人送左d仙豆俾老衲，你班傻B打疫苗打飽佢啦

納豆?

貓屎當仙豆

仙豆唔醫病 淨係醫外傷

老納喜歡貓？

孫悟空死於心臟病

仙豆對病毒無效wo納dee